罷交稅罷還學貸！！！！

你老母垃圾政府唔配我供養暴徒黑警
黎緊會罷交稅 諗住罷埋找學貸
有無人試過真係還學貸走數？
真係唔想再養呢班仆街

唔係想打擊 但最後都係要比
政府告上庭仲麻煩